{
  "title": "大山金属 - 专业旋压、拉伸、冲压定制",
  "description": "大山金属专注金属旋压、拉伸、冲压定制，支持不锈钢、铝等大型高精度加工，服务灯饰、医疗、机械行业，欢迎全球合作！",
  "home_h1": "大山金属 - 支持大型金属旋压、拉伸、冲压加工",
  "Main Products": "主要产品",
  "Aluminum Deep Drawing Parts": "铝拉伸件",
  "Aluminum Spinning Parts": "铝旋压件",
  "Copper Spinning Parts": "铜旋压件",
  "Stainless Steel Stamping Parts": "不锈钢冲压件",
  "Large-Scale Metal Products": "大型金属产品",
  "Aluminum Bar Table Spinning Parts": "铝吧台桌旋压件",
  "Aluminum Automatic Cooking Pot Spinning Part": "铝自动炒菜锅旋压件",
  "Aluminum Industrial Lampshade Deep Drawing Parts": "铝工业灯罩拉伸件",
  "Stainless Steel Industrial Washing Machine Housing Deep Drawing Parts": "不锈钢工业洗衣机外壳",
  "Manufacturing Process": "生产工艺",
  "Our Manufacturing Processes": "我们的加工工艺",
  "Large-Scale Metal Deep Drawing Process": "大型金属拉伸加工工艺",
  "Aluminum Spinning Process": "铝料旋压加工工艺",
  "Copper Spinning Manufacturing Process": "铜制品旋压加工工艺",
  "Aluminum Stamping Parts Punching Process": "铝冲压件冲孔加工工艺",
  "Workshop Areas": "车间区域",
  "Deep Drawing Area": "拉伸区",
  "CNC Spinning Area": "数控旋压区",
  "Stamping Area": "冲压区",
  "Manual Spinning Area": "人工旋压区",
  "Punching Area": "冲孔区",
  "Maximum Processing Length: 2100mm": "最大加工长度: 2100mm",
  "Maximum Processing Diameter: 1800mm": "最大加工直径: 1800mm",
  "Our Customers": "我们的客户",
  "Factory Profile": "工厂简介",
  "company_name": "东莞黄江大山金属制品厂",
  "timeline_1_title": "2001年 - 成立",
  "timeline_1_description": "东莞黄江大山金属制品厂成立于2001年，拥有8000平方米自有厂房。我们配备了100多台先进设备，包括200-1000吨液压机、30-200吨冲床、多台大型CNC旋压机，以及车床、铣床、磨床、线切割机和其他精密模具加工设备。",
  "timeline_1_image_alt": "大山金属制品厂大门",
  "timeline_2_title": "加工能力",
  "timeline_2_description": "我们在大型拉伸、大型旋压、复杂金属成型和高精度加工方面拥有丰富经验。可加工铁、铝、铜、不锈钢等金属，最大直径达<maxDiameter>1800毫米</maxDiameter>，厚度可达<maxThickness>9.0毫米</maxThickness>，满足多样化的高精度需求。",
  "timeline_2_image_alt": "大型金属定制加工",
  "timeline_3_title": "2014年 - 认证与领导",
  "timeline_3_description": "2014年，我们通过了<isoCertification>ISO9001:2008</isoCertification>质量管理体系认证，严格控制生产流程，确保产品质量稳定可靠。我们的创始人付庭胜先生毕业于知名大学材料成型专业，是中国旋压协会成员，拥有30年的拉伸与旋压专业经验。",
  "timeline_3_image_alt": "ISO9001认证",
  "timeline_4_title": "应用与合作",
  "timeline_4_description": "我们的产品广泛应用于照明、机械、医疗、家具、餐具、电器、园艺和工艺品行业。秉承“客户至上，持续创新”的理念，我们提供专业的定制服务，支持来图或来样加工。热烈欢迎各行业客户参观并探讨合作机会！",
  "timeline_4_image_alt": "大山金属制品厂样品间产品展示",
  "founder_job_title": "创始人"
}